为了吸引重要的传粉者，雄性会在小瘤中渗出花蜜。 “吸血鬼”寄生虫挑战植物的定义苏珊·米利乌斯| 2020年9月16日|学生科学新闻 
 有时这些大黄蜂和其他大黄蜂不会从花朵的自然开口中寻找花蜜。 大黄蜂可能会咬树叶来刺激植物开花|苏珊·米利乌斯| 2020年7月2日|学生科学新闻 
 这些动物可能不会暴食产生乙醇的含糖水果和花蜜。 为什么大象和犰狳可能很容易喝醉|苏珊·米利乌斯| 2020年6月4日|学生科学新闻 
 和蜜蜂工蜂一样，大黄蜂工蜂也收集花粉和花蜜。 杀虫剂会对大黄蜂的学习产生长期影响。Alison Pearce Stevens, 2020年5月18日|学生科学新闻 
 为了获得足够的能量，Minecraft的蜜蜂需要大量的花蜜，Combes说。 《我的世界》中的大蜜蜂并不存在，但巨型昆虫曾经存在过|卡罗琳·威尔克| 2020年5月14日|学生科学新闻 
 传说亚历山大大帝也喜欢吃古代的冰淇淋; 他的是用蜂蜜和花蜜调味的。 冰淇淋美味起源的调查安德鲁·罗马诺| 2014年7月13日|每日野兽 
 它给人最甜美的生活甘露的体验，纯粹的幸福意识。 大卫·林奇在洛杉矶讨论超越冥想|肖恩·麦考利| 2013年4月7日|每日野兽 
 另一种选择是龙舌兰花蜜，它是由一种生长在墨西哥的仙人掌制成的(是的，龙舌兰酒迷们，就是这种仙人掌)。 如何提防隐藏的糖，用更瘦的替代品代替|Diana Le Dean | 2013年2月23日|DAILY BEAST 
 然后，就像屈服于它的甘露的魅力，小说变得更加奢侈的进展。 3部必读小说|每日野兽| 2011年4月11日|每日野兽 
 蜂蜜是蜜蜂从花朵中采集花蜜产生的，对性行为有很大的促进作用。 五种催情食物|莎拉·惠特曼-索尔金| 2010年2月9日|每日野兽 
 在格温身边，至少有十个人在多莉·布特茨周围盘旋，就像蜂鸟在盛开的玫瑰花蜜上盘旋一样。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 神的甘露和我调制的甜酒一比，就显得一文不值了，他说。 第五弦乐|约翰·菲利普·索萨 
 众神以花蜜和仙药为食，这样他们就不会像普通人一样死去。 历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德 
 玛丽目不转睛地盯着银杯。 难道它们充满了古希腊诸神的甘露，会使她如此着迷吗? 上帝的意志! |威廉·斯登戴维斯 
 撒切尔夫人在这片森林里给我吃了很多昂贵的城市食物——花蜜和美味佳肴。 《印第安纳州纪事报》梅雷迪思·尼克尔森